
+++ 

title = "Загрузка товаров" 
description = "Как загрузить товары на Ozon" 
weight = 101 

+++

## Как можно загрузить товары

- В личном кабинете — если у вас небольшой ассортимент, товары добавляются по одному.
- В XLS-файле через шаблон — если у вас много товаров, в одном файле можно добавить сразу все товары из одной категории.
- Через API — если вы хотите автоматизировать загрузку товаров.

> Если товары уже продаются на Ozon, ваши предложения попадут на их карточки. Для новых товаров появятся отдельные карточки. 

## Какие товары загружать

Мы проанализировали, какие товары интересуют покупателей на Ozon и других площадках. Рекомендуем ознакомиться с ними и поставлять самые востребованные. Скачать файл с товарами.

## Что дальше

После загрузки товары проходят модерацию. Чтобы товары появились на сайте, укажите, сколько товаров есть на складе.

Покупатели увидят ваши товары и смогут их приобрести.
